Sel tännasel päwal tullid kokko keik Lehheto walla perre kohha Rentnikud nende Sullased ja liikmed kes omma käe peal ilma madeta ellawad, -selle, Lehheto walla hinge kirias ülleskiriutud Hans Bacchman pärrast nou piddama, kes sü pärrast kaela kohto alla langenud, - kas nemmad tahtwad tedda jälle omma walda taggasi wõtta woi mitte, kui temma se kaela kohto poolt moistetud trahw saab walia kannud, selle peale ollid nemmad keik ühhel melel tedda jälle wasto wötta Lehheto walda kui temma omma trahwi saab wälia kannud mis kohto polt temma peale moistetud.
Lehheto wallapolitsei nimmel Tallitaia:
Jakob Kuthman XXX
